醫護罷工？咪on9啦

點解成班醫護唔走一轉大陸再返黎香港
政府都逼你隔離14日 自動罷工

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

岩喎

真係行得通 返到黎各自歸家訓覺 吹撚脹呀陳局長

示威示到傻鳩左？